(突發)肥婆youtuber驚現九龍灣

冇肉食仲係咁肥嘅

肥婆:Bb我哋第時住呢度好唔好
男:你再咁樣食我就要瞓街喇

有無咁凍呀 著咁厚衫

扮著厚d. 令人有錯覺瘦d. 實質得表個件.心理戰.

樓主有無米5

你估吓